邊隻砌相app 信得過？

擔心最普遍嘅美圖和photo grid 會亂咁scan 手機相簿